IVE仔好想升大學呀嗚嗚

讀緊IVE
CGPA得1.7

唔知能仁大學收唔收我呢？
好想同校長同埋褲妹瘋狂玩ocamp

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

Ocamp可以去耕田

暑假又可以參觀「香港大學圖書館」

能大仔可以日日去HKU打卡溫書

CMHK

偷圖咋我
大佬唔好打我

能仁個ocamp同活動好吸引, 好想入去讀~

1.7有冇興趣驗智商？

聽講能仁大學有免費驗智商服務
想入去驗

能大仔可以入直入港大圖書館

其他大學同我跪低

有夢想係好事黎嘅

實現能仁大學夢
能仁所不能

能大剩係免費教學呢個普及教育嘅理念都已經超班幾十萬皮。

我佛慈悲